支聯會年宵擺檔 感嘆「扲荷包」的都是中年人，年輕人對六四無感

僅次年輕政團眾志吸金力的是成立30周年的支聯會，今年亦是六四事件30周年，支聯會特製「坦克人」積木，售價三百元，二百套售罄。不過，有支聯會中人感嘆，「扲荷包」的都是中年人，年輕人對六四無感。

仲發緊建設民主中國既美夢

賣港支

鄰國既事

30都嫌阻掟

呢班仆街仲黎

坦克建國

支那人

唔知係咪made in china 呢？

搵支那廠整?

佢地究竟要食人血饅頭食到何年何月？

真係當六四係一門生意咁玩

2019年有無支援過支那民運一毫子？

聽講係

唔通係LEGO歐洲廠出咩...

真係好
重可以吸到金

下下都懷舊過去？平反左64又點 ？有撚用咩屌

始終不變，泛民一有挫折就係檢討人地先

其實係冇錢

發完死人財就好收啦
發足30年死人財都唔知足

最唔想平反嘅係支聯會啦

如果有日維尼行出黎講對唔住， 我諗佢地嚇到瀨屎都似， 以後都唔知用咩籍口籌款

又唔係中國人
六四關我鳩事

睇左幾十年嘅show , 正常都由熱血變冇感覺

收足咁多年 依家唔俾你呃就話人？

如果係天安門母親出黎講平反，我仲好有感觸，但係支聯會就無感

仆街支聯會下下講六四都講到錢

後生仔，有錢都買眾志啦。